［打已分］阿嬌醫版「王陽明」火速玩完，哭訴：他介意我給全世界看過

慘豬

佢就痴線架啦

係男仔都會介意啦，有咩咁出奇。

係咪連登仔報料

Dllm
俾d垃圾我睇
Block

sauce?

為何讓陳冠希拍照？ 阿嬌含淚說出「實情」：我當時完全無法拒絕…

口裡說不，身體卻......

又係呢啲垃圾YouTube片

On9樓主比埋d支那片人睇

救樓主老母

Content farm

以前有juno有錢仔追又唔鍾意
要同希哥影埋呢d
自己唔好好珍惜 怪誰呢

咪再post 假新聞

上次先炒完車依家又回帶

Juno 馬面人緊係唔鍾意啦

Juno唱歌好撚掂

Juno於07年被爆以SMS攻勢狂追阿嬌，同年他們合作拍攝電影《破事兒》，扮演一對夫妻，更戲假情真撻着。至去年初娛樂圈爆出藝人淫照事件，Juno一直不離不棄維護女友，事發後不但安排阿嬌遷入他在淺水灣的豪宅避難，每次出席公開活動時，他也一定出言力撐女友，愛得盲目。男方家人最初的確反對這段「姊弟戀」，但看到Juno癡心一片，其父兄最終尊重Juno，不再棒打鴛鴦，加上阿嬌停工洗底，麥家以為她與其他淫照女主角如張栢芝和陳文媛等一樣，願意淡出幕前，故逐漸接受了她。
沒想到阿嬌所屬的英皇娛樂卻在上月安排她復出銀，事業心重的阿嬌也希望洗底後可以再戰江湖，她在復出前接受《志雲飯局》訪問測試反應及人氣，當中再次被翻淫照舊賬，結果令漸為人淡忘的淫照醜聞再次炒得熱烘烘。
據知為阿嬌復出一事，Juno與阿嬌曾發生不少爭拗，也冷戰過好一陣子，尤其阿嬌一句最愛陳冠希，足以令Juno心灰意冷，其後他雖在傳媒前仍表現大方，力撐阿嬌，但內心卻耿耿於懷，任憑阿嬌多番努力箍煲，但Juno去意已決，一向愛戴情侶戒指晒恩愛的他，近日還脫掉這枚定情信物，以畫清彼此界線。

耿耿於懷

黑鮑嬌正一西女人

今晚阿嬌鍾欣桐和賴弘國男友被曝分手，2個月的「嬌賴戀」畫上句號。

有網友爆料，阿嬌和阿Sa在10月20日下午突然取消了對男友微博的關注，男友也取消了對阿嬌的關注。據香港媒體透露，兩人的分手原因據說是因聚少離多，加上阿嬌過去生活太爛掉及「黑鮑事件」。

兩人關係急轉直下，阿嬌更與好友前大喊「佢好介意我以前D相，話每次都記起我過去，介意個個都睇過我身體」，最終決定和平分手。

我懷疑你地係一伙既

我堅係上網search 求true

真係分咗?

李佳芯都搵件樣衰男友
好心阿嬌唔好再貪靚仔了

content farm

我唔介意
我瀨

我都唔介意
阿嬌中女黎講好正

條仔溝你返去就係好似想unbox見禮物咁除晒你啲衫睇你對波同個閪 咁先有新奇感
屌你老母全世界10年前已經睇過你全身 仲要m字腳俾個閪全世界人睇
天真嬌真係戇撚鳩

普通人高昐唔到 明星緊係要搵返明星咁既级數
即使臭鮑都要搵返條明星級既臭撚

Ff下好啦

屌你一拍拖就周街唱,條仔肯撚定俾人拎返D黑鮑出黎串食二手黑西啦,仲唔極速分手咩
明明低調少少上埋岸結埋婚仲好,蠢過豬西

屌你老母殘體字

天真嬌以為自己終於可以上岸
開心得滯周街唱
九成九根本就想威俾希哥睇

你係唔介意屌啫

結左婚做幸福少奶生多個仔/女出黎得閒share幾張相到時再串希哥都未遲,而家又人財兩失

你生埋仔都可以好似檸檬同啪芝咁離婚收場
影撚晒全身 畀晒自己個黑鮑俾人睇
喺香港地呢啲華人社會根本就冇可能

假新聞？

求阿嬌黑鮑圖

西方社會都唔係個個接受到啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

做乜9

新會然？

有條件男人就知道你想上岸，拿住呢點假象溝你真係易過借火
俾著我都溝．屌．鬆啦，全相已經難接受仲要係全世界見證既含撚相
三時五刻又諗起個畫面點過人世
學BOBO降低要求都唔怕無人埋單既

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

其實情況就係日本啲AV女優咁
三上 上原 julia果批最top女優根本冇得考慮結婚生仔
因為你全身俾人睇過屌過
唔通條仔真係娶你返去 貪你夠多手用過咩

真係分咗？

中出即飛

松島楓b都生埋

日本人思想好開放

麥𠗕龍 謝廷鋒 余文樂 都算中上靚仔
但系壞孩子 陳冠希 面前。。。

系你老母咩

Bobo又真係識諗，件事一揚就收山潛水，搵個中坑嫁左佢，咁咪有幸福家庭仔女，都幾肯定黑包會葡萄佢

Bobo喺淫照揚之前已經無做娛樂圈啦，同埋佢老公細佢幾年，唔是中坑囉

佢唔是中女咩

咪又係貪人靚仔先痴埋去
諗起JUNO就慘
咁撚長情俾佢撚狗
依家俾人中出即飛

Bobo37歲佢老公仲要細幾年，80後男人叫中坑你唔係啩？

唉 估到
依家都咁天真 不如退落黎做幕後算啦

又係依尐垃圾字幕片

唔好咁高調咪冇事囉

佢才華都冇不嬲靠樣呃飯食做幕後有閪人搵佢開工咩

留名睇阿嬌變成高齡剩女

睇佢講野都知個腦忽忽哋
點做幕後？幕後比人屌？

黑鮑

分唔到佢係天真定弱智

條片咁低清算打咗五成格仔啦

Juno靚仔 以前出囇名樣衰馬面

養狗嘅真係同唔到獸醫結婚

我唔介意呀

比着你一除佢條褲
你眼前嘅閪係10年前已經見過
而家個兩塊閪唇比10年前更加黑更加厚
然後佢大大聲叫你奶
你一啖奶落去嘅時候
你食到希哥同成龍大哥嘅味道
仲有更多手唔知邊個嘅味
然後出街時個個望住你就笑你
哦 你條女 我比你更早睇晒佢全相 雖然我唔識佢
再問下你個閪有冇闊到鬆咗
咁你會點

Peer stress

我唔介意

分析文

屌呢篇都唔撚識，真係新撚到呢

Btw 垃圾farm都有人會post上黎，真係膠都廢事俾

我有份笑佢條仔
仲同佢講你女友個閪係咪仲咁黑
估唔到

邊個叫你揾有錢靚仔
上連登大把人要你

不如下海好過啦
襯仲未老，承住個勢搵返筆再淡出好過 同埋又唔係未睇過

人

咩叫打已分

其實點解唔淡出娛樂圈？
仲未搵夠咩
你一日係係娛樂圈入面你d舊事只會不停比人搵返出黎講

呢個西女人煩到乜咁，得閒就上報搏d FB on9/連登仔同情，攞佢黎呃like呃正評 性質同黃翠如洪永城個堆炒作一樣嘔心

屌

其實冇得怨，條路自己揀，有好的不要

Show Blocked User - 光之練

真定假呀屌你

狂徒製淫照 網上辱阿嬌

其實兩個話唔埋係絕配
一個閪俾好多人睇過
一個睇過好多人個閪

明眼人一看就知是假的

屌 真係好撚憎呢d片
慢過閪咁
好似番左去上世紀

條仔一早知道淫照事件
可能一直都介意
但都要同人一齊 欺騙感情